點睇係連登相認

經常見到"我好似識你","你係咪XYZABC果個 "

比著我唔會咁做,掉返轉比人知自己邊個硬係覺得會比frd mon住 好似好白痴

你估 真心咩